約翰遜被發現用華為手機玩自拍

【Now新聞台】美國多次指控中國電訊設備商華為提供的5G網絡設備，對其他國家構成安全風險，總統朗普早前在倫敦出席北約峰會期間亦有提及相關議題，再次要求盟友禁止華為參與建設5G網絡服務。在峰會後曾暗示或會限制及禁止採用華為5G設備的英國首相約翰遜，被人發現使用華為手機。

美國彭博通訊社報道，約翰遜周四接受英國獨立電視台的晨早節目專訪，訪問結束後，他與兩名主持人玩自拍留念。電視台攝影師拍攝到約翰遜用來自拍的手機，機身背面呈獨特的紫藍色，發出微微暗光，相信是華為的P20 Pro智能手機，事件隨即成為英美傳媒的焦點。

事關英國是美國的重要盟友，而約翰遜亦在北約峰會結束後，表示會與五眼情報聯盟合作，以國家安全作為準則，考慮是否讓華為參與英國的5G網絡建設。誰知一天之後，他就被人發現使用華為產品，保守黨發言人否認，電話是屬於約翰遜本人。

其中一名有份與約翰遜自拍的主持人就指，電話是約翰遜的，不過他明顯不懂得如何操作，而英國政府暫時未有回應事件。

Fuck

大英帝國

英國終於唔係口交大國，正式表態

明曬 文宣組針對華為 要做返條新戰線

咁咪乜情報都比中國知道哂？

如果係真，咁幾千蚊就收買到首相

...

大英廢國

所以唔好寄望英國可以對支那做啲乜

英領首捉點睇

MI乜正垃圾

佢撚識英文咩

維尼圖

上面班粉紅人實又打哂飛機

屌 佢真係On9 㗎喎

笑咗

證明華為安全 英國首相用都無事

垃圾

連仔幾時先block你？
一直瘋狂吹奏華為
之前仲要鼓吹裝修

我覺得做得咁高位, 有2~3部電話唔出奇

笑死

做show姐
一個人袋幾部電話又話你知咩

其實佢想share比刁維尼睇

笑撚死 不愧為日落帝國

London 5g is 屎為的

佢慢慢玩埋自己
一直冇人理佢條傻鳩 太享受做單機佬

有人唔做做狗

唉

所以唔真係唔好對英國有幻想
英國脫歐就係為咗全方位奶共

約翰遜都係奶共底 , 唔係好信得過

連登仔仲吹奏英國

愛國用華為

咁點解要買華為

其實天下間政棍都係差唔撚多on9

日落帝國
仲有咩機密可言

咁姐係突登拎華為刷支那鞋

中华人民共和国不列顛行省

洩漏國家機密?#whip British手足呢?

不列顛特別行政區
到時英女皇要好似達賴咁流亡

瀨共

想同維尼扮frd?

留係英國做乜啫 去大灣區啦

邊有? 連登仔不嬲數典忘祖日日反英，連登盲反英=藍屍盲反美，冇分別

傻豬嚟嘅
以為熄咗佢就唔知？

你熄 GPS 佢後台同你開 北斗衛星導航

咁佢重話考慮唔俾華為
都知撚到晒英國人啲野啦

mola, 英國機密完全洩露!

正，整多啲華為英文memes
外國人最buy memes
要用memes影響佢地嘅日常生活！

mola mola

你都未BLOCK我 連狗點會BLOCK我

之前奧巴馬連智能電話都冇

擺明特登煲大華為件事
英國佬玩政治咁勁
你當佢戇鳩？

叫弱智算啦

呢條淫蟲
比幾隻支那G就可以收買左佢

垃撚圾

屌……

美帝總統唔俾用smartphone架
唔係冇

要用blackberry

英國省

damn...

真係戇鳩 華為太子女用iPhone

咁嘅一幕真係笑了夾夾聲

見到cam前囡囡笑得咁開心，覺得好笑啫

玻璃心

奶共認證，垃圾首相

唔係好明咩意思

即係習小學雞mon住你手機，見到你send既笑話，笑埋一份

英國佬精甩尾又最叻玩政治，明知上節目有鏡頭影住，細路先會信佢唔小心拎咗部華為出嚟

12/12個「齊上齊落」大遊行好似有D問題。

日已落帝國

咪係
崇英撚繼續ff大英玩緊政治，好快會修理華為啦

而家Blackberry係TCL中国貨了

英撚講兩句

交佢個名俾所羅門

蕭生好嘢支持蕭生

蕭生越唱衰華為,華為越多人用,蝧國首相都比蕭生燈力降伏

維尼明唔明johnson講乜？

外國都有好多人貪平買大陸電話

美國總統好似唔比用智能手機
英國可以?

西人多窮西

人笑佢又笑

女主角咁熟口面既 係邊套大電影

陪坐賣笑

侵唔係之前先屌完iphone冇home制唔好用咩？
咁點會唔用得

女女相

廢國即係廢國

孟買舟用蘋果約翰遜用華為，好撚正常呀

DKLM

華為好撚貴

唔係話侵侵有部 iPhone比佢玩Twitter咩

冇得救想當年奧巴馬用部冇得上網嘅blackberry

推啊

佢尋日先出咗篇文話華為5g唔好
轉頭又用電話喺咪精神分裂

華為5g唔好
華為電話好

蘋果話部機係佢員工 此po已完

完全無視美帝

My best friend 當勞侵

仲要乞緊BC 話人地應份接受難民

蔡司

個部iphone好似係國防部比佢
美軍都係用iPhone

事實證明英國首相比一眾微博用戶更愛中國

新代加密仲大漏洞

總統唔係用開blackberry嘅咩

咁仲on9
明知個PM開火屌緊華為，仲俾部機佢用

政治自殺

奧巴馬就係

侵爺好似係用開Android

首相特登的

照咁睇會唔會真係做下show
引起國際對華為的關注？

歐洲平好撚多

屌你咁撚柒

特登奶共

仲對現今英國意淫
英國收咗皮好耐啦

表左態

點可能係首相架
首相既電話一定係英國政府比
英國政府點奶共都唔會比華為手機首相用啦

英國自古以來都是...

屌你仲話想做Churchill 2號
咪撚奶共敗撚左英國啦好心

新聞係話 係佢下屬 唔係佢自己電話

點解我覺得呢條友成日好似唔梳頭

偷聽晒

啱先求其Google搵咗下佢好似都係放棄左用Samsung

原來如此

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

隔離po好似講緊英國會肯收返香港㗎喎